唉 聽日隻牛好似mo la mo la

買熊

警務人員子女關注組

做咩？ 有新聞？
黑期負200

黑期參考值唔高啦

佢講開我check下姐

應該係因為美期出咗支大陰燭插水
但係美期係解drop我都唔知

獲利

【Now新聞台】美國總統特朗普被問到如果中國推行香港國安法華府會有甚麼回應措施，他表示會在未來數天公布詳情，又指會是強而有力的措施。白宮發言人較早時指，特朗普對中國的行為感到不滿，認為香港將難以維持金融中心的地位。

彭博通訊社引述知情人士指，美國政府正在考慮針到中國官員的制裁措施，同時亦考慮對協助中國在香港實施國安法的機構實施制裁，包括凍結資產及禁止金融交易，但現時未有決定。

白宮發言人麥克因尼較早前引述特朗普指，他對中國的行為感到不滿，認為中國若接管香港，很難看到香港如何維持金融中心地位。

美國白宮經濟顧問庫德洛接受霍士財經頻道訪問時表示，中國對香港所做的事非常令人不安，認為中國正在犯下大錯。